悼念六月四日 即係認自己係支那人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

支那人既野，關你地咩事
利申: 被父母軟禁中，想出但出唔到，你地加油

白宮都係支那人

食m記就係美國人？

有支那人會悼念64？

YES

我係中國人又點呀，代表我係共匪咩？

咩邏輯

你弱智唔怪你

一單還一單呀，咪撚借啲意宣揚大中華膠精神

支那人可恥